# Mon premier dépot Git
Ceci est mon premier dépot

## Listes des commandes
-'git init' : initialise le dépôt
-'git add' : ajoute un fichier à la zone d'index
-'git commit' : valise les modifications indexées dans la zone d'index
